# Actualizacion anual agosto 2022

Este super mini proyecto solo muestra como crear un boton para poder compartir un articulo, texto o cualquier cosa hacia otra red social. 

Investigar API para verificar la compatibilidad con los navegadores ya que actualmente no es compatible con todos.
